...又激一激市民下星期再出嚟

本身喺中聯辦做到嘢大家都鼓舞，可能有 d 溫和嘅會覺得夠哂數收貨
但...
19：15先叫做包圍咗中聯辦，20：09就話清場,呢個速度真係高效
之後幾個鐘扔煙扔彈開槍呢啲可能大家都開始麻木，但其實仍然屬於過份武力嚟。

當然今晚個重點完美轉移咗去元朗果邊…...鄉事佬真係做到嘢
無差別打市民，記者，議員，之前係得警察做到，而家多一個集團做到
嚴重暴力事件，仲要班人係下晝已經開始集結，警察都要差唔多半個鐘先到現場
搞咗咁耐先得十幾廿個警察到場，到場果陣咁啱d 白衫人走哂又唔見繼續追㗎啵
有市民報警被cut 線
繼沙田街坊，而家到元朗街坊we connect
港鐵CCTV 咁多，我諗唔會咁啱壞哂掛，咁都拉唔到人？大家可以估下未來日子拉到幾多個白衫人
聽日政府回應會講“強烈譴責暴力”呀可？咁唔該交代下警方做法是否恰當？
講真我諗唔到政府點兜先可以平息到當然其實係冇一次平息到

加埋警署關門

屌，真係好嬲！
逼港鐵拎cctv出黎
逼黑警做嘢，當然哋一定放水。
星六我哋自己做嘢
光復元朗